點先叫做愛？

如果我中意一個人只係中意佢對我好 關懷我 錫我,但我心抵下又唔係話真係好愛佢 只係因為得佢一個對我做呢啲野.所以先有啲中意佢.咁我係咪應該放手 唔好再繼續落去？
Ps feel到佢有少少想表白 應該點做好

將條撚放落你塊閪裡

試下接唔接受到
唔係話呢種叫玩 總有磨合期既

我都係到諗緊.佢對我真係好好 所以真係好驚hurt到人

你唔reject佢,拖落去先hurt

Yes
比自己同人地一個機會
唔合適就reject

比機會係咩意思 即係應承同佢拍拖？唔啱就放手？

佢對你好，係佢個人選擇，
嚴格黎講，佢對你好到超越左某D界線而你你有煩惱，
佢都有一定責任既

如果你未ready再進一步，適量地保持距離都係好事，
正如佢用對你好黎表對你既好感，
你都可以用清楚D既界線俾佢知道下你呢刻既諗法，
其實呢個都係一個溝通摸索既過程，
無話我鐘意人對人好，人地就一定要鐘意返我架嘛 (雖然有D harsh)

任何既拒絕都會有D HURT既，可能係小Hurt同大Hurt既取捨
但起碼你對自己坦白，而唔係做D被迫既決定

做朋友了解更多
前提你暫時對佢唔反感

佢有冇野你係覺得吸引架？

唔鍾意人真係無謂拖住人，唔好即刻抽離，但要識得保持距離

唔該哂你呀清 聽完你講之後個人好好多

我都有諗過 可能拒絕佢先係唯一出路我都唔想係到害人

咁就好啦

不過講返轉頭，我都唔係叫緊你一下子完全拒絕佢，
係要清晰返大家既關係呢一刻係「朋友」，
朋友都可以再分「普通朋友」、「好朋友」，
你自己搞清楚個定位，自然識應對

到你真係有好感或者欣賞對方一D野，你就再調較啦

清既思路咁清晰既 係咪經歷過好多野

咁叻既你

試過有人對自己好但自己唔想進一步發展，
亦都試過對人好但對方無反應或者唔舒服，
後來諗通左如果大家都識得自己既期望要自己負責返，
大家既相處都會舒服好多

所以見到你煩惱緊都留言分享下，口多勿怪

點會呀 你講既野都幫到我唔少架